★講起電子付款，高登腦場完全冇人用，90%用cash

高登有鋪頭用？

Itdog

現金特價

有機器，但唔會用！

你要用 首先凶你要收手續費，堅持的話，會話壞機

每次買Mon CPU都肯定要帶一疊銀紙

攞綜援仲咁多錢買呢啲

不過我鍾意比現錢

以前，now冇買好耐

x2

以前成日見c9去屈人寺嘈，話double碌2次（Jam紙）
所以唔鐘意用

腦魔點睇石丸又撩人出嚟隻揪？

逃

已在高登出post話有2戰，但冇人理

EPS算唔算

狙擊中

一個+2.5% charge
一個現金特價

點睇

宜家D人有錢。一百幾十豪比D人大財團

其實真係 買成皮野都要比現金

南亞佬：原來腦場咁多現金

見有人砌2部PC剩係數錢都幾分鐘，仲要逐張照

仲有收買iphone d舖頭又係cash交易，都唔知有冇假銀紙？

100個唔知有冇一個

而且毒撚邊有咁豪！

要怪就怪銀行收咁高手續費

其實都好睇個需求
如果唔係太多人用就算真係整都係為整而整

你即係玩鳩陳豪姐

可以用呀

腦場買一皮野，當收3% 已經要無端端俾多$300

有冇人咁on9

黃金電腦場真頭sales都唔洗，
唔搞電子選單自動化都可以卡片自助，out到爆

叫香港腦場，但最落後 最守舊 就係佢地

點解唔收bitcoin?

碌卡要俾多最少1.5%

前幾年黃金好似有部機賣
如果八卦買咗就好

lm

做乜又推

幾時有推

推

12點幾仲追擊魔魔

Non stop

1 team人運作緊

但lm好似訓左

比人狙擊到冇得J游b咪早啲瞓

😂😂😂
都話左唔好J啲非公眾人物就唔會理你囉😂😂😂😂

你唔係好似危險爺爺咁驚剪JJ呀？

魔魔復活

大啲

其實佢地可以申請支付寶，微信用來收錢的🤣🤣